好心蓬佩奧條能樣就出少句聲啦，仲話12個港人係冇罪

係人都知中共唔係人咁品，蓬狗做多一個月冇得做就亂咁9up，一陣激嬲大陸12個手足渣都冇

樓主係熱狗，拉

拉

填充題: 係人都知中共唔係人咁品，亂咁9up，一陣激嬲大陸_______渣都冇

又係D咩唔好搞嬲共產黨D FD

樓主勁撚公道 推

似

填充還填充 有冇講錯先 我係獄卒睇完新聞都打大力啲啦

有冇講錯先 我係獄卒睇完新聞都打大力啲啦

樓主同老共鬥左幾廿年 你要選擇信佢

俾人打嘅唔係佢 佢緊係講得大聲

Cc台班撚樣仲吹奏佢

樓主係熱狗，推

佢根本就想果12條友快啲死

好似番左2014

你唔講就唔打咩 唔好咁撚ON9咩

真

我落香港之前喺上面做獄卒 我知佢地諗咩 香港人咁串本身都打大力啲

等緊到哥

條能樣咁肥就頂到香港班排骨唔斷十條八條骨都偷笑

達哥關注：奶共
Pompeo 關注 ： 美國好波

佢真攬炒香港人冇晒利用價值佢就9up害手足

本身一日打三次，睇完單新聞即刻OT返去打多鑊

講緊打大力啲呀 懵撚

嗰12條友勁撚慘 比時事台水咗去送頭 跟住再比美國佬陷害

慘🥺

係啊 仲唔快啲進貢你老母上去比習大大洩憤
救下12位手足 還掂你老母都係比狗屌生左你
唔爭在喇

激撚死習大大唯佢是問

你坐過監 你都好知入面班友唔係人咁品

姐係細力D就唔係打呀? 用下你個閪腦諗下啦

嗰12條友比時事台水咗去送頭 點都係cctai班撚樣進貢啦下話

樓主係国安，拉

本身打十下細力
而家打二十下大力

佢自己都就黎無得做 拉埋佢地一齊死

你講啲咁嘅嘢 一陣五毛睇完上報大陸打得仲大力咪on9啦

一早信你同牙些練游水去台灣咪冇事

個肥西講少句當幫忙啦

班手足都係走投無路先要著草
講到留返係香港會冇事咁

蓬佩奧唔出聲 國際唔關注既話
可能同其他大陸維權人士一樣
打撚死左啦 你有冇諗過呢點呀 傻閪

屌你樓主都on撚鳩
係咪要讚中共拉得好

玩膠都唔好拎12個手足黎玩啦N賓（認真mode）

香港班懲教頂多中手足幾野同屌下佢地老母，遇到黃嘅仲有支煙仔食下，上到大陸坐底挑斷手筋腳筋

劉曉波都係軟禁 有病仲有得睇醫生
家陣激嬲中共日日淋冰水開冷氣走唔甩

屌緊蓬佩哥 條撚樣冇心幫

行開啦波台0.5

波台時事敏銳度世一

我同牙些就係咁樣過去 依家晚晚屌台妹

係冇錯啊 5毛係依度受既氣 全部發洩係12手足身上
跟你邏輯講完都覺得自己On9

後生台妹好多韓粉 屌唔落

可能可能，劉嘵波俾人關注到死撚左呀，國際關注有撚用咩，光環邊個唔識攞，難為人地俾人打多兩錢重呀

係香港認罪頂多判幾碌 邊忽走投無路？
依家班友比人水咗 搞到要係大陸審 分分鐘坐幾十年以後返唔到香港

冇又唔係佢犯法，佢又冇被人拉

莫講話出聲
出兵都得呀

樓主真係手足情深😥

我本身都係韓愉粉

你馬愉生粉

乜你做咩都預左失敗
馬後炮係未熱狗專長

劉曉波老師大陸獄卒都好尊重佢 頂多軟禁佢
12個手足就好難講

你又知？

馬愉係咩牌子嘅生粉

抄襲？

我落嚟之前喺上面係做獄卒 老友

好笑先抄

有無1000人仔一個月

起碼65歲先返到

六日子點睇蓬狗日日出口術

樓主可能唔係熱狗 但一定係五毛

我山東做1800 包住 深圳嗰邊有4000

習種或成最大贏家
習種南巡
希望你地高質啲

借手足人頭一用幫助抗爭都唔得？

够啦。

咁蓬佩奧話12人係罪犯,叫中共加重刑罰就會放番出黎

有冇屌過山東妹，係唔係好大隻 ？

五毛會關心12港人？

反而你個profile鬼到仆街得2個垃圾post

唔知以為唔出聲中共會放人

唔出奇習大大勁小學雞 你話一佢就做二

結論樓主係垃圾此post完

請善用不推文回覆

我本身煙台人 幾橫幾高大 所以覺得山東妹都ok

不推交 ok?

坐以待斃比紅官重判十碌八碌
定搏一搏換取永遠自由 逃離魔掌
我相信好多人會揀後者
只能夠怪計劃未夠周長
道高一尺 魔高一丈

樓主寧願冇民主都想救番手足
上面班撚樣當佢地condom

点解？

.

條友似新愉民 通常內地人家庭先會發生家暴

你㩒錯拉 老友

你P牌㩒咩拉？

你條大陸P牌仔拉唔拉都冇得推架啦 傻閪

話習種係小學雞
因住收唔到維穩費

結論係你淨係識話樓主熱狗五毛 此post已完 但一啲建設性嘅言論都無講過

你咁熟 似係做開

唔係計劃未夠周長 係信錯左時事台班賤種

屌你老母樓主有冇講任何有建設性嘅言論啊。鬧人之前望下你自己先啦屌你老母，無撚救呀戇鳩

見到樓上咁多人屌樓主

就知樓主講中左/中共好驚

bulk

玩死埸革命啊屌你老母

唔好激嬲共產黨，手足已成condom

佢完全唔擔心共和黨收皮，唔撚理美國野，成日jer香港野關佢咩事睇落佢似共產黨既間碟

樓主咪建議蓬佩奧出少句聲囉 盲毛！

係我都唔會話牙習

COLLECT SKIN 啦 !

我成日都幫五毛呃維穩費

咁撚樣叫革命？講出黎唔笑死人？

你跟邊條team?

冇成本做乜唔講 可以激到中共扎扎跳 反正受就十二港人受

簡單，即係叫大家以後有咩事都唔好出聲，女友老婆俾人姦，老豆老母俾人殺都千奇唔好出聲，唔好同人講，唔係後果會好嚴重架。

ON99

被屠殺叫唔叫革命

訓撚事同你嘈。你班仆街遲早玩死場革命。我係5毛都冇眼睇

樓主戇撚鳩

Blocked

P牌仔學咩人拉

佢出左聲都冇用啦，盞中共落唔到台，焗住要12條友犧牲

岩啊 你都信錯左你老母出世係香港

條撚樣一邊食深黃大快活 一邊心裡面FF自己搞緊革命

你邊條team?

因為樓主唔係五毛

佢打到佢老豆仆街

完全同意

你save能左幾能多張

你咁激動做咩

收皮啦垃圾

你點解冇眼睇

一邊飲東江水一邊話革命，夠膽就唔好飲水

你唔識佢咩 大家都under老共

又係呢隻波台欠債難賭警

佢比人家暴 冇左隻眼

佢國際戰線，要搵攬炒巴先識

時事台：我地搞緊革命

Pompeo:

希望佢地唔會放針

終於認自己係5毛

正常俾人姦都會順強姦犯意啦 你唔夠佢打仲想反抗

廢撚事同你地坳

講左咁耐原來自己人扮乜鳩

駁唔到人就block？你同大陸五毛一樣垃撚圾

你五毛？咁都講得出

你個名錯咗請改返新冠

佢憑良心講野係好難聽

黃智華？

我飲開農夫山泉 比私人企業賺好過

聽你口音似係湖北嗰邊

佢唔搞仲有邊個搞到

点解

驚收唔到錢？

黃智華DQ四眼 你打到佢仆街

佢天琦個邊真正既中國人

佢講錯野，佢上線唔會找數比佢

擔心你地生計受損
而家都唔需要我幫手
你地玩開互含到完場
習豬頭真易呃 超級大水魚

波台打飛機post唉 見到你地就好笑
推黎推去都係果堆人

做咩自爆

我利手足你㩒錯拉

你㩒錯拉

老友 你㩒錯掣！

人哋屋企人都仲大聲啦
係唔係唔出聲，佢哋就冇事？
2020年啦，
仲咁天真，唔好激嬲共產黨

最後補番句
如果連最尾嗰句都get唔到嘅話
我都冇嘢好講

C

師兄唔好同班五毛嘈啦 佢哋邏輯好屈機 全部清華北大畢業 我當年就係唔夠佢嘈先加入佢哋

Pompeo真係幾賤
之前出黎演講下，話老共邪惡，西方文明應該群起攻之咁咪幾型
無端端走去管人地十二個偷渡客
其實就係想引老共對佢地十二個做得再盡d
咁佢就有更多位入

Tui

我以為你想講
最後補番句：光復香港，時代革命

你地搞到佢工都無埋

鸡

佢想用十二條命換光環

够？

咁失敗咗你咪要負擔個後果囉
跟你個邏輯
就咪係度叫放人啦
你冷血到

樓下熱狗

你上年叫人唔好舉美國旗算唔算帶風向，想令人覺得美國戰線冇用。

食咩

籌碼啫
好似當年六四咁
用呢樣野黎入位中共
結果班𡃁仔收皮，得返出名嗰幾個可以走佬為美帝效忠
佢就轉個頭幫中共入WTO齊齊搵錢
笑撚死

大陸 內地

蒸堆

一早話要打把 佢地係負擔黎

依家畀人捉住痛腳 我好想救佢地

佢地其實自己蠢 唔抵救

佢地失敗左但負擔緊個莫須有+唔合理既後果
佢地未離開香港水域 就比大陸公安捉左
我地幫佢地聲討 叫放人有咩邏輯問題
你就依件事講得出 咁失敗左咪要負擔個後果囉
已經証明左你好撚有問題 藍絲logic

你黃？

點睇#185

五毛

有冇越境拉人根本冇人知
黃議員都唔肯定
你個講法唔成立喎(自己google下)

何況我都係用你個logic推斷出嚟
我係藍絲logic咁你都係啦
咁都屈到藍你都幾撚好嘢
論點論證又冇
你返cctoys 9up好過啦

屌你老母全家生癌死

n賓之前都係放下針依加玩膠玩到咁撚大

block咗睇唔到

咁我下年都可以講返呢句

你損失大了

上分鐘局勢點同宜家，你都on9。

你都識講有冇越境根本冇人知
咁你憑咩話佢地失敗咗咪要負擔個後果
根本你已經假設左佢地

相反我支持佢地 希望佢地冇事 唔相信支共做事作風
緊係遍向公安越界擄走依個觀點
你要睇依個說法既論點懷疑點自己google大把有得睇

應該點救人

就係知佢新入行，自己人，想wechat佢提點下佢咁樣玩法收唔到錢

食黃店，食到中共滅黨

佢呢個階段我地都經歷過

同埋我上面係屌緊佢馬後炮 輸打贏要
乜野留係度坐監反而仲好
出左事先講埋啲風涼說話
同路人提議著草去台灣只係一番好意
出左事冇人想 大家都盡力幫緊佢地
引起國際關注拖壓以免佢地比支共人間蒸發
硬係有啲5毛撚屌契弟走出黎係度挑起大家互相指責

熱唔熱狗唔知
波台狗就肯定

究竟係波台多弱智，定弱智聚晒喺波台

點會，明明弱智喺晒cctoi

係囉

原本十個坐一年可以返香港
而家講完 至少都活摘器官、獨立囚禁
多謝Pompeo同連登仔啦
唔係你屋企人梗係開心
不過我懷疑時事台手足係想12手足永遠返唔到黎 咁先可以打贏國際戰綫
咁樣Trump同Pompeo 先會讚佢地高尚情操

捐錢比攬炒巴

偷渡無犯罪？
英國最新難民政策都禁止任何形式非法入境

我係12條友既家屬實屌柒Pompeo
本來都話11月有得審 減番扣押時間 坐多兩三個月都出得番黎
共產黨最憎外國勢力干預 今次真係多得佢唔少

唔好激嬲中共

波台狗

似係啦 cc台班友冇性

我寧願弱智都好過你哋冇人性